args Namespace(skip=[6, 17, 23, 29, 40, 51, 62, 73, 79, 90, 101, 107, 113, 119, 120, 136, 142, 148], only=[], input='exams/text/SASP_2022_V2.QA.pickle', debug=0, limit=0, pace=0, temperature=0.0, test=False)
len(all_ques)=148
all_ques[0]=Question: year=2022  num=1  question ['A 65-year-old man in urinary retention has post-obstructive diuresis after ', 'catheterization and is managed with appropriate fluid replacement. Three days later, \n', 'urine output normalizes, but serum creatinine and BUN are unchanged at 6.8 mg/dL \n', 'and 95 mg/dL, respectively. The next step is: \n']
len(options) 5
A. observation. 
B. increased fluid replacement. 
C. renal ultrasound. 
D. retrograde pyelography. 
E. dialysis. 
key C
domain None
citations None
rationale None

model meta/llama-2-70b-chat:02e509c789964a7ea8736978a43525956ef40397be9033abf9fd2badfe68c9e3
ques.num=1  prompt='A 65-year-old man in urinary retention has post-obstructive diuresis after \ncatheterization and is managed with appropriate fluid replacement. Three days later, \n\nurine output normalizes, but serum creatinine and BUN are unchanged at 6.8 mg/dL \n\nand 95 mg/dL, respectively. The next step is: \n\n\n    A. observation. \nB. increased fluid replacement. \nC. renal ultrasound. \nD. retrograde pyelography. \nE. dialysis. \n\n    '
 A
key='C' llama_answer='A'
qcount=1  ques.num=1  delta=0.25606775283813477 result=False  sum_c=0  sum_w=1  fraction_correct=0.0
=================================
ques.num=2  prompt='The vascular supply of an omental wrap is based on the: \n\n    A. superior mesenteric artery. \nB. gastroduodenal artery. \nC. right gastroepiploic artery. \nD. short gastric artery. \nE. inferior mesenteric artery. \n\n    '
 C
key='C' llama_answer='C'
qcount=2  ques.num=2  delta=0.22502493858337402 result=True  sum_c=1  sum_w=1  fraction_correct=0.5
=================================
ques.num=3  prompt='A 46-year-old man with a high velocity GSW to the right lower abdomen has a normal \nurinalysis. During laparotomy, a small bowel perforation and right iliac vein injury \n\nare repaired. Intraoperative IVP reveals prompt bilateral excretion of contrast with \n\nno extravasation. The next step is: \n\n\n    A. no further evaluation. \nB. ureteral inspection. \nC. I.V. fluorescein. \nD. bladder filling with methylene blue. \nE. retrograde ureteropyelography. \n\n    '
 B
key='B' llama_answer='B'
qcount=3  ques.num=3  delta=0.2281196117401123 result=True  sum_c=2  sum_w=1  fraction_correct=0.6666666666666666
=================================
ques.num=4  prompt='A 58-year-old man has frequency and nocturia, an AUA Symptom Score of 22, peak \nurinary flow rate of 8 mL/sec, and PVR of 200 mL. His prostate is 70 grams with a \n\nprominent median lobe. Sitting systolic blood pressure is 140 mmHg. An orthostatic \n\nblood pressure change of 25 mmHg is not associated with postural symptoms. He is \n\nconcerned about developing ejaculatory dysfunction. The best treatment is: \n\n\n    A. finasteride. \nB. alfuzosin. \nC. TUIP. \nD. transurethral vaporization of the prostate. \nE. UroLift°. \n\n    '
 C
key='B' llama_answer='C'
qcount=4  ques.num=4  delta=0.21821236610412598 result=False  sum_c=2  sum_w=2  fraction_correct=0.5
=================================
ques.num=5  prompt='Two months following closure of a traumatic bladder rupture associated with a pelvic \nfracture, a 20-year-old man is now voiding but has persistent leakage through his \n\nprior suprapubic tube site. The next step is: \n\n\n    A. CT urogram. \nB. pelvic MRI scan. \nC. fistulogram. \nD. cystourethroscopy. \nE. UDS. \n\n    '
 D. cystourethroscopy.
key='D' llama_answer='D'
qcount=5  ques.num=5  delta=0.3515768051147461 result=True  sum_c=3  sum_w=2  fraction_correct=0.6
=================================
ques.num=7  prompt='A five-year-old boy has day and night wetting, constipation, and fecal soiling. \nPhysical examination is normal except for a high-arched right foot. UDS shows \n\ndetrusor overactivity and normal sphincter function. PVR is 5 mL. The next step is: \n\n\n    A. CIC. \nB. timed voiding schedule. \nC. spinal MRI scan. \nD. antimuscarinics. \nE. bowel program. \n\n    '
 Based on the information provided, the correct answer is:

B. timed voiding schedule.
key='C' llama_answer='B'
qcount=6  ques.num=7  delta=0.23558688163757324 result=False  sum_c=3  sum_w=3  fraction_correct=0.5
=================================
ques.num=8  prompt='A 70-year-old woman has intermittent large volume urinary incontinence. Her \nmedical history is significant for a hysterectomy 20 years ago. Urinalysis is normal and \n\nPVR is 40 mL. During the CMG, there is no incontinence demonstrated during fillingand stress maneuvers, and the end fill pressure is 6 cm H O at 300 mL. The most likely \n\ncause of her incontinence is: \n\n\n    A. overflow. \nB. detrusor overactivity.\nC. decreased detrusor compliance. \nD. intrinsic sphincter deficiency. \nE. VVF. \n\n    '
 Based on the given information, the most likely cause of the patient's incontinence is:

E. VVF (vesico-vaginal fistula).

The patient's history of a hysterectomy and the absence of incontinence during filling and stress maneuvers suggest that the issue is not related to detrusor overactivity or decreased compliance. The fact that the PVR is 40 mL and the end fill pressure is 6 cm H2O at 300 mL suggests that the bladder is able to
key='B' llama_answer='B'
qcount=7  ques.num=8  delta=0.2213602066040039 result=True  sum_c=4  sum_w=3  fraction_correct=0.5714285714285714
=================================
ques.num=9  prompt='The manifestation of the VHL syndrome that tends to cluster within a subset of \naffected families is: \n\n\n    A. RCC. \nB. pheochromocytoma.\nC. retinal angioma. \nD. cerebellar hemangioblastoma. \nE. epididymal papillary cystadenoma. \n\n    '
 A
key='B' llama_answer='A'
qcount=8  ques.num=9  delta=0.23988819122314453 result=False  sum_c=4  sum_w=4  fraction_correct=0.5
=================================
ques.num=10  prompt='A 37-year-old woman with a continent cutaneous urinary diversion becomes febrile \nand develops mental status changes and marked hepatic dysfunction. Previously, her \n\nhepatic function had been normal. In addition to prompt urinary drainage and \n\nsystemic antibiotics, the next step is: \n\n\n    A. lactulose. \nB. Vitamin B12. \nC. sodium bicarbonate. \nD. nicotinic acid. \nE. thiamine and folic acid. \n\n    '
 The correct answer is E. thiamine and folic acid.
key='A' llama_answer='E'
qcount=9  ques.num=10  delta=0.2288506031036377 result=False  sum_c=4  sum_w=5  fraction_correct=0.4444444444444444
=================================
ques.num=11  prompt='A 67-year-old man has an IPSS of 25 and a bother score of 5. He has no history of \nurinary retention, infections or stones, and has normal renal function. DRE reveals a \n\n\n    A. observation. \nB. alpha-blocker. \nC. 5-alpha-reductase inhibitor. \nD. alpha-blocker and 5-alpha-reductase inhibitor. \nE. UroLift”. \n\n    '
 The correct answer is D. "alpha-blocker and 5-alpha-reductase inhibitor".
key='B' llama_answer='D'
qcount=10  ques.num=11  delta=0.2209174633026123 result=False  sum_c=4  sum_w=6  fraction_correct=0.4
=================================
ques.num=12  prompt='During laparoscopic left radical nephrectomy, minimal placement of clips on theprimary branches of the main renal vein is most important to facilitate: \n\n    A. lymphadenectomy. \nB. en bloc excision with negative margins. \nC. adrenalectomy. \nD. application of the endovascular stapler onto the main renal vein. \nE. dissection and occlusion of the main renal artery(ies). \n\n    '
 B
key='D' llama_answer='B'
qcount=11  ques.num=12  delta=0.21561145782470703 result=False  sum_c=4  sum_w=7  fraction_correct=0.36363636363636365
=================================
ques.num=13  prompt='A 48-year-old man undergoes partial nephrectomy for a 3 cm renal mass. His flank \ndrain is removed on the third postoperative day. Seven days later, he has clear fluid \n\ndripping from the flank drain site. He is otherwise asymptomatic. CT scan \n\ndemonstrates a 5 cm by 10 cm fluid collection adjacent to the kidney with \n\nextravasation of contrast from the collecting system. The next step is: \n\n\n    A. observation. \nB. urethral catheter. \nC. percutaneous drainage of urinoma. \nD. PCNT. \nE. ureteral stent. \n\n    '
 C
key='C' llama_answer='C'
qcount=12  ques.num=13  delta=0.22493791580200195 result=True  sum_c=5  sum_w=7  fraction_correct=0.4166666666666667
=================================
ques.num=14  prompt='A 23-year-old addict is treated with I.V. antibiotics and percutaneous drainage for a \nrenal abscess. Forty-eight hours after admission, he continues to have high fever and \n\nis found injecting himself with heroin. He physically assaults a security guard and now \n\ndemands to be discharged against medical advice. The next step is: \n\n\n    A. discharge from the hospital on oral antibiotic therapy. \nB. allow discharge against medical advice. \nC. sedation, physical restraint, and continue treatment. \nD. transfer to a chemical dependency unit. \nE. notify legal authorities and continue treatment. \n\n    '
 C. sedation, physical restraint, and continue treatment.
key='E' llama_answer='C'
qcount=13  ques.num=14  delta=0.22110295295715332 result=False  sum_c=5  sum_w=8  fraction_correct=0.38461538461538464
=================================
ques.num=15  prompt='A 72-year-old man is noted to have a large bladder on a CT scan performed for colonic \ndiverticular disease. He has no LUTS. His prostate is 30 grams and benign. PVR is 350 \n\nmL. Urinalysis is negative. The next step is: \n\n\n    A. observation. \nB. alpha-blocker. \nC. 5-alpha-reductase inhibitor. \nD. 5-alpha-reductase inhibitor and an alpha-blocker. \nE. Rezum”. \n\n    '
 D
key='A' llama_answer='D'
qcount=14  ques.num=15  delta=0.24600863456726074 result=False  sum_c=5  sum_w=9  fraction_correct=0.35714285714285715
=================================
ques.num=16  prompt='One hundred patients undergo abdominal imaging for staging prior to RPLND. \nRetroperitoneal metastatic disease is confirmed in 50 patients at surgery. With \n\nimaging, there were 20 false positives and 10 false negatives. The sensitivity of the \n\nimaging is: \n\n\n    A. 50%. \nB. 60%. \nC. 67%. \nD. 75%. \nE. 80%. \n\n    '
 C. 67%.
key='E' llama_answer='C'
qcount=15  ques.num=16  delta=0.22056126594543457 result=False  sum_c=5  sum_w=10  fraction_correct=0.3333333333333333
=================================
ques.num=18  prompt='A 28-year-old man has acute scrotal pain. Ultrasound reveals testicular torsion. The \nconsulting urologist is unavailable and asks that pain medication be withheld until \n\nsurgical consent can be obtained in one hour. The ER physician should: \n\n\n    A. withhold pain medication. \nB. administer appropriate analgesics. \nC. transfer to nearest hospital. \nD. obtain consent for surgery. \nE. give pain medication and obtain consent from a relative. \n\n    '
 B. Administer appropriate analgesics.
key='B' llama_answer='B'
qcount=16  ques.num=18  delta=0.22233200073242188 result=True  sum_c=6  sum_w=10  fraction_correct=0.375
=================================
ques.num=19  prompt='A 47-year-old woman has SUI and a urethral diverticulum. UDS demonstrates a \nValsalva LPP of 50 cm H 0. The best treatment is urethral diverticulectomy and: \n\n\n    A. staged urethral bulking if SUI persists.\nB. Martius fat pad. \nC. pubovaginal sling. \nD. midurethral sling. \nE. Burch colposuspension. \n\n    '
 D. midurethral sling.
key='C' llama_answer='D'
qcount=17  ques.num=19  delta=0.22376084327697754 result=False  sum_c=6  sum_w=11  fraction_correct=0.35294117647058826
=================================
ques.num=20  prompt='A 55-year-old man with erectile dysfunction has a 60 degree ventral curvature of his \npenis of 18 months duration. On duplex Doppler ultrasound, his peak systolic \n\nvelocities are 40 cm/sec; end-diastolic velocities are 10 cm/sec bilaterally. The next step \n\nis: \n\n\n    A. intralesional verapamil. \nB. shockwave therapy. \nC. penile plication. \nD. plaque incision and grafting. \nE. placement of a penile implant. \n\n    '
 Based on the information provided, the correct answer is:

E. placement of a penile implant.
key='E' llama_answer='B'
qcount=18  ques.num=20  delta=0.21813654899597168 result=False  sum_c=6  sum_w=12  fraction_correct=0.3333333333333333
=================================
ques.num=21  prompt='An asymptomatic five-year-old boy has gross hematuria two hours after wrestling \nwith his younger brother. Physical examination is normal. The next step is: \n\n\n    A. observation. \nB. serial examinations and hematocrit determination. \nC. ultrasound of bladder and kidneys. \nD. CT scan. \nE. cystoscopy. \n\n    '
 B
key='C' llama_answer='B'
qcount=19  ques.num=21  delta=0.25676560401916504 result=False  sum_c=6  sum_w=13  fraction_correct=0.3157894736842105
=================================
ques.num=22  prompt='A 32-year-old woman with severe pyelonephritis is receiving ampicillin combined \nwith a single daily dose of gentamicin, 7 mg/kg. After 36 hours, she remains febrile \n\nand has persistent flank pain. Following the second dose, a trough serum gentamicin \n\nlevel is 12 mcg/mL (normal is 5-10 mcg/mL). The next step is: \n\n\n    A. continue current gentamicin regimen. \nB. continue gentamicin and start n-acetylcysteine. \nC. decrease gentamicin dose. \nD. decrease gentamicin frequency. \nE. discontinue gentamicin and start aztreonam. \n\n    '
 C. Decrease gentamicin dose.
key='D' llama_answer='C'
qcount=20  ques.num=22  delta=0.26645517349243164 result=False  sum_c=6  sum_w=14  fraction_correct=0.3
=================================
ques.num=24  prompt='A 65-year-old man uses 20 mg of tadalafil as needed for erectile dysfunction. Hisprimary care provider would like to initiate doxazosin for hypertension. The next step \niS: \n\n\n    A. continue tadalafil 20 mg as needed. \nB. decrease tadalafil to 10 mg as needed. \nC. start tadalafil 5 mg daily. \nD. stop tadalafil. \nE. switch to intracorporal alprostadil. \n\n    '
 D. stop tadalafil.
key='B' llama_answer='D'
qcount=21  ques.num=24  delta=0.2125563621520996 result=False  sum_c=6  sum_w=15  fraction_correct=0.2857142857142857
=================================
ques.num=25  prompt='A 58-year-old man has fever, chills, and elevated alanine aminotransferase and \naspartate aminotransferase two days after receiving his fourth dose of intravesical \n\nBCG for bladder cancer. Urinalysis was notable only for occasional RBCs. In addition \n\nto supportive care, isoniazid, and rifampin, the next step is:\n\n\n    A. pyrazinamide. \nB. cycloserine. \nC. corticosteroids. \nD. cyclosporine.\nE. gentamicin. \n\n    '
 The correct answer is:

B. cycloserine.
key='C' llama_answer='B'
qcount=22  ques.num=25  delta=0.2290506362915039 result=False  sum_c=6  sum_w=16  fraction_correct=0.2727272727272727
=================================
ques.num=26  prompt='A six-year-old boy with a history of neonatally ablated PUV has worsening bilateral \nhydroureteronephrosis despite timed voiding. He is incontinent at night and \n\noccasionally wet during the day. A 24-hour urine collection shows a urine volume of \n\n2 L. UDS shows adequate compliance, no detrusor overactivity, no residual valves,\n\nand no VUR. The next step is: \n\n\n    A. decreased fluid intake. \nB. dietary salt restriction. \nC. DDAVP. \nD. CIC. \nE. continuous nighttime catheterization. \n\n    '
 C. DDAVP.
key='E' llama_answer='C'
qcount=23  ques.num=26  delta=0.21762633323669434 result=False  sum_c=6  sum_w=17  fraction_correct=0.2608695652173913
=================================
ques.num=27  prompt='A 65-year-old woman with chronic irritative voiding symptoms has persistent pansensitive \nE. coli UTIs. A renal ultrasound is normal, but cystoscopy shows several raised \n\nlesions in the bladder. Transurethral resection is performed. Pathologic study reveals \n\ngiant cells and histiocytes containing concentrically laminated calcific inclusions. The \n\nnext step is: \n\n\n    A. trimethoprim/sulfamethoxazole. \nB. fluconazole. \nC. dimethylsulfoxide. \nD. corticosteroids. \nE. isoniazid and rifampin. \n\n    '
 E. isoniazid and rifampin.
key='A' llama_answer='E'
qcount=24  ques.num=27  delta=0.22562050819396973 result=False  sum_c=6  sum_w=18  fraction_correct=0.25
=================================
ques.num=28  prompt='Primary idiopathic bladder stones in children form due to high urinary excretion of: \n\n    A. ammonia. \nB. phosphate. \nC. sodium. \nD. calcium. \nE. oxalate. \n\n    '
 E
key='A' llama_answer='E'
qcount=25  ques.num=28  delta=0.21368169784545898 result=False  sum_c=6  sum_w=19  fraction_correct=0.24
=================================
ques.num=30  prompt='Six months after placement of a sacral neuromodulator, a 35-year-old woman is \nsuddenly unable to sense the stimulation and her urinary urgency symptoms return. \n\nInterrogation of the device reveals elevated impedance measurements on two \n\nelectrodes within the quadripolar lead. The next step is: \n\n\n    A. change pulse width of stimulation. \nB. turn the device off and recheck impedances. \nC. reprogram using the other two electrodes. \nD. surgical exploration to check lead connections. \nE. place new leads. \n\n    '
 C. reprogram using the other two electrodes.
key='C' llama_answer='C'
qcount=26  ques.num=30  delta=0.4120337963104248 result=True  sum_c=7  sum_w=19  fraction_correct=0.2692307692307692
=================================
ques.num=31  prompt='Because of the increased risk of adenocarcinoma of the bladder after bladder \naugmentation cystoplasty, current recommendations for annual monitoring include: \n\n\n    A. urine cytology. \nB. urine fluorescence in-situ hybridization (FISH) analysis. \nC. serum carcinoembryonic antigen (CEA) level. \nD. renal and bladder ultrasound. \nE. cystoscopy. \n\n    '
 The correct answer is E. cystoscopy.
key='D' llama_answer='E'
qcount=27  ques.num=31  delta=0.221435546875 result=False  sum_c=7  sum_w=20  fraction_correct=0.25925925925925924
=================================
ques.num=32  prompt='A 26-year-old man with significant obstructive voiding symptoms has a 3 cm distal \nbulbar urethral stricture. The next step is: \n\n\n    A. urethral dilation. \nB. laser urethrotomy. \nC. direct vision internal urethrotomy (DVIU). \nD. excision and primary anastomosis. \nE. substitution urethroplasty with graft. \n\n    '
 C
key='E' llama_answer='C'
qcount=28  ques.num=32  delta=0.22133398056030273 result=False  sum_c=7  sum_w=21  fraction_correct=0.25
=================================
ques.num=33  prompt='A 56-year-old man undergoes a radical cystoprostatectomy and orthotopic \nneobladder. Long-term preservation of renal function is most dependent on: \n\n\n    A. preferential use of ileum over colon. \nB. use of > 60 cm of detubularized bowel. \nC. performance of an antirefluxing ureteroileal anastomosis. \nD. intraoperative neobladder capacity of > 500 mL. \nE. postoperative avoidance of any bacteriuria. \n\n    '
 B
key='A' llama_answer='B'
qcount=29  ques.num=33  delta=0.22775053977966309 result=False  sum_c=7  sum_w=22  fraction_correct=0.2413793103448276
=================================
ques.num=34  prompt='During vaginal repair of a post-hysterectomy VVF located near the vaginal vault apex,\nthe easiest tissue to interpose as a flap/graft is: \n\n\n    A. buccal mucosa. \nB. peritoneum. \nC. omentum. \nD. Martius fat pad.\nE. pracilis. \n\n    '
 C. Omentum
key='B' llama_answer='C'
qcount=30  ques.num=34  delta=0.2258620262145996 result=False  sum_c=7  sum_w=23  fraction_correct=0.23333333333333334
=================================
ques.num=35  prompt='A 60-year-old man is diagnosed with a single focus of CIS of the bladder. He is treated \nwith six doses of intravesical BCG. One month after his last dose, his cystoscopy is \n\nnormal, and his cytology is negative. The next step is: \n\n\n    A. bladder biopsy to confirm complete response. \nB. observation with regular surveillance cystoscopy and cytology. \nC. maintenance BCG with the first of three weekly doses at three months. \nD. maintenance BCG with the first of three weekly doses at six months. \nE. maintenance BCG single monthly dose for one year. \n\n    '
 B
key='C' llama_answer='B'
qcount=31  ques.num=35  delta=0.22379350662231445 result=False  sum_c=7  sum_w=24  fraction_correct=0.22580645161290322
=================================
ques.num=36  prompt='A 45-year-old man has a two-year history of frequency, diminished stream, and \nperineal discomfort. Examination, urinalysis, localization cultures, and cytology are \n\nall normal. Trials of antibiotics and an alpha-blocker have been unsuccessful. \n\nUroflowmetry with EMG reveals a peak flow of 9 mL/sec, a voided volume of 160 mL, \n\nsynergistic voiding, and a PVR of 100 mL. The next step is: \n\n\n    A. TRUS. \nB. videourodynamics. \nC. NSAIDS. \nD. amitriptyline. \nE. pelvic floor physiotherapy. \n\n    '
 B
key='B' llama_answer='B'
qcount=32  ques.num=36  delta=0.22618913650512695 result=True  sum_c=8  sum_w=24  fraction_correct=0.25
=================================
ques.num=37  prompt='A 24-year-old man undergoes infertility evaluation. Physical examination reveals \nbilateral absence of the vas deferens. His semen analysis characteristics should include \n\nazoospermia and: \n\n\n    A. an ejaculate volume of 3 mL. \nB. a semen pH of6.3. \nC. semen liquefaction within 30 minutes. \nD. semen coagulum formation. \nE. normal semen fructose. \n\n    '
 The correct answer is C. Semen liquefaction within 30 minutes.
key='B' llama_answer='C'
qcount=33  ques.num=37  delta=0.2174363136291504 result=False  sum_c=8  sum_w=25  fraction_correct=0.24242424242424243
=================================
ques.num=38  prompt='A 70-year-old man has a 2 cm high-grade squamous cell carcinoma of the distal \nurethra. MRI scan demonstrates invasion of the corpora and no lymphadenopathy. \n\nThe next step is: \n\n\n    A. partial penectomy. \nB. total penectomy with perineal urethrostomy. \nC. partial penectomy with bilateral pelvic lymphadenectomy. \nD. total penectomy, perineal urethrostomy, and bilateral pelvic \n\nlymphadenectomy. \nE. partial penectomy with bilateral inguinal lymphadenectomy. \n\n    '
 C
key='A' llama_answer='C'
qcount=34  ques.num=38  delta=0.22352266311645508 result=False  sum_c=8  sum_w=26  fraction_correct=0.23529411764705882
=================================
ques.num=39  prompt='A 50-year-old man has secondary infertility. He has been on tamsulosin and \nfinasteride for three years. Examination is unremarkable and DRE reveals a 40 gram \n\nprostate. Semen analysis shows a volume of 0.4 mL, sperm concentration of 9 \n\nmillion/mL, and 30% motility. The next step is: \n\n\n    A. switch tamsulosin to silodosin. \nB. discontinue finasteride. \nC. discontinue finasteride and tamsulosin. \nD. pseudoephedrine. \nE. imipramine. \n\n    '
 C. Discontinue finasteride and tamsulosin.
key='C' llama_answer='C'
qcount=35  ques.num=39  delta=0.21025896072387695 result=True  sum_c=9  sum_w=26  fraction_correct=0.2571428571428571
=================================
ques.num=41  prompt='The best initial medical treatment for newly diagnosed prostate cancer with painful \nspinal metastases and new lower extremity weakness is: \n\n\n    A. enzalutamide. \nB. abiraterone acetate. \nC. relugolix. \nD. leuprolide. \nE. degarelix. \n\n    '
 The correct answer is:

D. leuprolide.
key='E' llama_answer='D'
qcount=36  ques.num=41  delta=0.21862316131591797 result=False  sum_c=9  sum_w=27  fraction_correct=0.25
=================================
ques.num=42  prompt='A 24-year-old man is involved in a high speed MVC. CT scan reveals prompt uptake \nof contrast in the left kidney with a UPJ disruption. The right kidney is normal. He is \n\nhemodynamically stable with a normal hemoglobin. The next step is: \n\n\n    A. ureteral stent. \nB. PCNT. \nC. PCNT and perinephric drain. \nD. flank exploration. \nE. transabdominal exploration. \n\n    '
 C. PCNT and perinephric drain.
key='E' llama_answer='C'
qcount=37  ques.num=42  delta=0.22092390060424805 result=False  sum_c=9  sum_w=28  fraction_correct=0.24324324324324326
=================================
ques.num=43  prompt='A seven-year-old boy has testes in the upper portion of the scrotum that can be \nbrought down into the dependent portion with some mild tension. They retract into \n\nthe inguinal canal with body movement but return to their original upper scrotal \n\nposition with relaxation. The next step is: \n\n\n    A. reassurance. \nB. follow-up with annual exams. \nC. scrotal ultrasound. \nD. beta-hCG. \nE. orchidopexy. \n\n    '
 Based on the information provided, the correct answer is:

E. orchidopexy.
key='B' llama_answer='B'
qcount=38  ques.num=43  delta=0.22650718688964844 result=True  sum_c=10  sum_w=28  fraction_correct=0.2631578947368421
=================================
ques.num=44  prompt='A 60-year-old woman with weight loss has a 9 cm clear cell RCC with sarcomatoid \nfeatures and three 1-1.5 cm pulmonary nodules. Hemoglobin is 8.0 mg/dL and \n\nremaining laboratory studies are normal. The next step is: \n\n\n    A. avelumab. \nB. pembrolizumab. \nC. ipilimumab and nivolumab. \nD. lenvatinib and everolimus. \nE. nephrectomy. \n\n    '
 D. lenvatinib and everolimus.
key='C' llama_answer='D'
qcount=39  ques.num=44  delta=0.22270894050598145 result=False  sum_c=10  sum_w=29  fraction_correct=0.2564102564102564
=================================
ques.num=45  prompt='A 25-year-old woman has a chronic history of intermittent urinary stream and lower \nabdominal discomfort without significant urinary urgency. Physical examination is \n\nnormal and PVR is 1 L. MRI scan of the brain and spine is normal, as is cystoscopy. \n\nPressure flow analysis shows an active EMG during voiding. She has failed treatment \n\nwith biofeedback and prefers not to do CIC. The next step is: \n\n\n    A. vaginal estrogen therapy. \nB. alpha-blocker therapy. \nC. onabotulinumtoxinA of the sphincter. \nD. sacral neuromodulation. \nE. sphincterotomy. \n\n    '
 D. sacral neuromodulation.
key='D' llama_answer='D'
qcount=40  ques.num=45  delta=0.21409058570861816 result=True  sum_c=11  sum_w=29  fraction_correct=0.275
=================================
ques.num=46  prompt='A 64-year-old man undergoes a partial penectomy for a high-grade pT1 squamous \ncell carcinoma of the penis and then chooses surveillance in follow-up. Nine months \n\nlater, a 2 cm lymph node is palpated in the left inguinal region. CT scan is negative \n\nfor additional lymphadenopathy or metastatic disease. The next step is: \n\n\n    A. four weeks of antibiotics. \nB. left superficial inguinal lymph node dissection. \nC. left superficial and deep inguinal lymph node dissection. \nD. bilateral superficial and deep inguinal lymph node dissection. \nE. excisional biopsy with systemic chemotherapy. \n\n    '
 B
key='C' llama_answer='B'
qcount=41  ques.num=46  delta=0.21594452857971191 result=False  sum_c=11  sum_w=30  fraction_correct=0.2682926829268293
=================================
ques.num=47  prompt='A 35-year-old man with spina bifida has urinary incontinence despite antimuscarinics \nand CIC every three hours. UDS show detrusor overactivity and a detrusor LPP of 60 \n\ncm H2O at 200 mL. Continence is achieved two weeks after intradetrusor injection of \n\n200 U of onabotulinumtoxinA. The next step is: \n\n\n    A. increase time between catheterizations. \nB. repeat onabotulinumtoxinA in six months. \nC. repeat onabotulinumtoxinA when incontinence returns. \nD. repeat onabotulinumtoxinA when UDS evidence of detrusor overactivity \n\nreturns. \nE. repeat UDS now. \n\n    '
 C
key='E' llama_answer='C'
qcount=42  ques.num=47  delta=0.2390458583831787 result=False  sum_c=11  sum_w=31  fraction_correct=0.2619047619047619
=================================
ques.num=48  prompt='During left laparoscopic adrenalectomy, a 3 cm area at the upper medial pole of the \nkidney becomes pale following complete mobilization of the adrenal gland. The next \n\nstep is: \n\n\n    A. observation. \nB. I.V. fluid bolus. \nC. I.V. heparin. \nD. I.V. mannitol. \nE. partial nephrectomy. \n\n    '
 C. I.V. heparin.
key='A' llama_answer='C'
qcount=43  ques.num=48  delta=0.21793532371520996 result=False  sum_c=11  sum_w=32  fraction_correct=0.2558139534883721
=================================
ques.num=49  prompt='A 12-year-old boy has a radical orchiectomy for a paratesticular rhabdomyosarcomaconfined to the spermatic cord. CT scan of the abdomen and pelvis is negative for \nmetastatic disease. The next step is: \n\n\n    A. observation with CT scan every three months for the next year. \nB. ipsilateral retroperitoneal XRT. \nC. chemotherapy with vincristine and dactinomycin. \nD. chemotherapy with vincristine, dactinomycin, and cyclophosphamide. \nE. ipsilateral RPLND. \n\n    '
 D
key='E' llama_answer='D'
qcount=44  ques.num=49  delta=0.2372879981994629 result=False  sum_c=11  sum_w=33  fraction_correct=0.25
=================================
ques.num=50  prompt='A 58-year-old woman is unable to catheterize her right colon pouch and has \nincreasing right lower quadrant pressure and severe pain. A 14 Fr straight or Coudétip \n\ncatheter can only pass 4 cm and there is no return of urine. The next step is: \n\n\n    A. dilation of stoma. \nB. channel cannulation under fluoroscopic guidance. \nC. percutaneous drainage of pouch.\nD. bilateral PCNT placement. \nE. open surgical revision. \n\n    '
 C. percutaneous drainage of pouch.
key='C' llama_answer='C'
qcount=45  ques.num=50  delta=0.23692536354064941 result=True  sum_c=12  sum_w=33  fraction_correct=0.26666666666666666
=================================
ques.num=52  prompt='A 75-year-old man with fatigue has a 3.0 cm renal mass with retroperitoneal and \nmediastinal lymphadenopathy. Serum creatinine is 1.7 mg/dL, and metastatic \n\nevaluation is otherwise negative. The next step is: \n\n\n    A. renal mass biopsy. \nB. lymph node biopsy. \nC. percutaneous ablation followed by ipilimumab and nivolumab. \nD. partial nephrectomy followed by cabozantinib and nivolumab. \nE. radical nephrectomy with RPLND followed by axitinib and pembrolizumab. \n\n    '
 D
key='B' llama_answer='D'
qcount=46  ques.num=52  delta=0.23010849952697754 result=False  sum_c=12  sum_w=34  fraction_correct=0.2608695652173913
=================================
ques.num=53  prompt="A 25-year-old man has severe diurnal and nocturnal urinary urgency, frequency, and \nintermittent gross hematuria. Urine culture is negative. CT urogram reveals a small \n\nthick-walled bladder but is otherwise unremarkable. Cystoscopy reveals multiple \n\nglomerulations and petechial hemorrhages and no Hunner's lesions. Bladder biopsy \n\nshows severe inflammation and epithelial denudation. The most likely etiology is: \n\n\n    A. ketamine abuse. \nB. genitourinary tuberculosis. \nC. malakoplakia. \nD. herpes simplex virus. \nE. cytomegalovirus. \n\n    "
 C
key='A' llama_answer='C'
qcount=47  ques.num=53  delta=0.23247623443603516 result=False  sum_c=12  sum_w=35  fraction_correct=0.2553191489361702
=================================
ques.num=54  prompt="A 28-year-old man with infertility for two years has a normal physical examination. \nSemen analysis reveals a volume of 4.0 mL, sperm concentration of 12 million \n\nsperm/mL, and motility of 60%. Repeat analysis is similar. The 25-year-old female \n\npartner's evaluation is normal. The next step is: \n\n\n    A. post-ejaculatory urinalysis. \nB. genetic testing. \nC. scrotal ultrasound. \nD. intrauterine insemination. \nE. in vitro fertilization/ICSI. \n\n    "
 C
key='D' llama_answer='C'
qcount=48  ques.num=54  delta=0.24141454696655273 result=False  sum_c=12  sum_w=36  fraction_correct=0.25
=================================
ques.num=55  prompt='While using an argon beam electrocoagulator during a laparoscopic partial \nnephrectomy, poor tidal volumes are noted. The next step is to: \n\n\n    A. obtain deeper sedation. \nB. increase ventilation rate. \nC. add positive end-expiratory pressure (PEEP). \nD. decrease CO insufflation flow rate. \nE. release pneumoperitoneum. \n\n    '
 C. add positive end-expiratory pressure (PEEP).
key='E' llama_answer='C'
qcount=49  ques.num=55  delta=0.21920251846313477 result=False  sum_c=12  sum_w=37  fraction_correct=0.24489795918367346
=================================
ques.num=56  prompt='A 41-year-old, morbidly obese man with a low libido and a testosterone of 201 ng/dL \nis seeking treatment for erectile dysfunction. The next step is: \n\n\n    A. exercise. \nB. sildenafil. \nC. clomiphene bitrate. \nD. transdermal testosterone. \nE. intramuscular testosterone. \n\n0 2022 American Urological Association. All Rights Reserved. \n\n    '
 B
key='B' llama_answer='B'
qcount=50  ques.num=56  delta=0.22251582145690918 result=True  sum_c=13  sum_w=37  fraction_correct=0.26
=================================
ques.num=57  prompt='While being positioned prone for PCNL access to treat a struvite partial staghorn \nrenal calculus, a morbidly obese patient develops markedly increased airway \n\npressures. After returning the patient to the supine position, airway pressures \n\nnormalize. The next step is to: \n\n\n    A. terminate the procedure and start acetohydroxamic therapy. \nB. convert to ureteroscopy and laser lithotripsy. \nC. convert to robotic anatrophic nephrolithotomy. \nD. proceed with supine PCNL. \nE. perform prone PCNL with increased positive end expiratory pressure. \n\n    '
 D. proceed with supine PCNL.
key='D' llama_answer='D'
qcount=51  ques.num=57  delta=0.23141121864318848 result=True  sum_c=14  sum_w=37  fraction_correct=0.27450980392156865
=================================
ques.num=58  prompt='A 66-year-old woman has dysuria and light bleeding noted on her underwear and \ntoilet paper after urinating. On examination, she has a 1 cm circumferential urethral \n\nprolapse and the tissue is pink and mucosal appearing. PVR is 95 mL and urinalysis \n\nshows 0-2 RBC/hpf and 0-2 WBC/hpf. Her last pap smear from one year ago was \n\nnormal. The next step is: \n\n\n    A. topical estrogen. \nB. pelvic ultrasound. \nC. pelvic MRI scan. \nD. biopsy. \nE. excision. \n\n    '
 Based on the information provided, the correct answer is:

B. Pelvic ultrasound.
key='B' llama_answer='B'
qcount=52  ques.num=58  delta=0.23281311988830566 result=True  sum_c=15  sum_w=37  fraction_correct=0.28846153846153844
=================================
ques.num=59  prompt='A 32-year-old man has a right radical orchiectomy for a pure seminoma in a solitary \ntesticle. Preoperative staging studies are negative for metastasis and tumor markers \n\nare normal. Two weeks after orchiectomy, his beta-hCG is 12 mIU/mL. The next step \n\nis: \n\n\n    A. exogenous testosterone and repeat markers. \nB. CT scan of chest, abdomen, and pelvis. \nC. PET-CT scan. \nD. brain MRI scan. \nE. carboplatin. \n\n    '
 C
key='A' llama_answer='C'
qcount=53  ques.num=59  delta=0.22951793670654297 result=False  sum_c=15  sum_w=38  fraction_correct=0.2830188679245283
=================================
ques.num=60  prompt='Regarding family members of a child with VUR, VCUG screening should be performed \nin: \n\n\n    A. all siblings.\nB. all offspring. \nC. any non-toilet-trained sibling.\nD. any sibling with prenatal hydroureteronephrosis. \nE. any sibling with prenatal bilateral pelviectasis. \n\n    '
 C
key='D' llama_answer='C'
qcount=54  ques.num=60  delta=0.23252034187316895 result=False  sum_c=15  sum_w=39  fraction_correct=0.2777777777777778
=================================
ques.num=61  prompt='During PCNL, the urologist moves from three feet away from the x-ray source to six \nfeet away. Radiation exposure is: \n\n\n    A. not appreciably different. \nB. one-half the original value. \nC. one-third the original value. \nD. one-fourth the original value. \nE. one-eighth the original value. \n\n    '
 C
key='D' llama_answer='C'
qcount=55  ques.num=61  delta=0.21942806243896484 result=False  sum_c=15  sum_w=40  fraction_correct=0.2727272727272727
=================================
ques.num=63  prompt='As compared with conventional laparoscopic donor nephrectomy, the hand-assisted \napproach is associated with: \n\n\n    A. increased incidence of ureteral strictures. \nB. shorter warm ischemia times. \nC. decreased blood loss. \nD. longer hospitalizations. \nE. delayed allograft function. \n\n    '
 B
key='B' llama_answer='B'
qcount=56  ques.num=63  delta=0.2334284782409668 result=True  sum_c=16  sum_w=40  fraction_correct=0.2857142857142857
=================================
ques.num=64  prompt='A 64-year-old man with a PSA of 17.5 ng/mL has high volume Gleason 4+3=7 prostate \ncancer and desires radical prostatectomy. Bone scan reveals increased uptake in the \n\n12th thoracic vertebra. A plain x-ray film is negative. The next step is: \n\n\n    A. proceed with surgery.\nB. FDG-PET scan. \nC. MRI scan of spine.\nD. ADT for three months then follow-up bone scan. \nE. bone biopsy. \n\n    '
 B
key='C' llama_answer='B'
qcount=57  ques.num=64  delta=0.22953033447265625 result=False  sum_c=16  sum_w=41  fraction_correct=0.2807017543859649
=================================
ques.num=65  prompt='A 14-year-old boy with a thoracic spinal cord injury is incontinent despite tolterodine \nand CIC every four hours. He is dry after starting extended-release oxybutynin 15 mg,\n\nbut develops severe dry mouth, constipation, and difficulty concentrating at school \n\nwithin two weeks. Following discontinuation of oxybutynin, the next step is: \n\n\n    A. polyethylene glycol (MiraLAX° and increase hydration. \nB. oral imipramine. \nC. intravesical oxybutynin. \nD. intradetrusor onabotulinumtoxinA. \nE. augmentation cystoplasty. \n\n    '
 The correct answer is A. polyethylene glycol (MiraLAX° and increase hydration.
key='C' llama_answer='A'
qcount=58  ques.num=65  delta=0.23127341270446777 result=False  sum_c=16  sum_w=42  fraction_correct=0.27586206896551724
=================================
ques.num=66  prompt='A man has numbness of the right anterior scrotum and medial thigh after pelvic \nlymphadenectomy. The nerve most likely injured is the: \n\n\n    A. femoral. \nB. genitofemoral. \nC. iliohypogastric. \nD. ilioinguinal.\nE. lateral femoral cutaneous. \n\n    '
 B
key='B' llama_answer='B'
qcount=59  ques.num=66  delta=0.23704838752746582 result=True  sum_c=17  sum_w=42  fraction_correct=0.288135593220339
=================================
ques.num=67  prompt='A 69-year-old man undergoes a robotic simple prostatectomy for a 150 gram \nprostate. A 22 Fr 3-way urethral catheter with continuous bladder irrigation is in \n\nplace. Gross hematuria with clots is noted in the recovery room. Vitals are stable. The \n\nnext step is manual irrigation and: \n\n\n    A. observation. \nB. upsize urethral catheter. \nC. add water to urethral catheter balloon and place catheter on traction. \nD. cystoscopy and fulguration. \nE. re-exploration in operating room. \n\n    '
 C
key='C' llama_answer='C'
qcount=60  ques.num=67  delta=0.22869229316711426 result=True  sum_c=18  sum_w=42  fraction_correct=0.3
=================================
ques.num=68  prompt='A 28-year-old man with abnormal semen parameters has a left testicular biopsy.\nPathology reveals germ cell neoplasia in situ (GCNIS). He has a palpably normal \n\ncontralateral testis and desires a biologic Child. The next step is: \n\n\n    A. surveillance with periodic testicular ultrasound. \nB. right testicular biopsy. \nC. low dose XRT to the left testicle. \nD. single agent carboplatin chemotherapy. \nE. left radical orchiectomy with sperm harvesting. \n\n    '
 The correct answer is:

E. left radical orchiectomy with sperm harvesting.
key='A' llama_answer='E'
qcount=61  ques.num=68  delta=0.23480820655822754 result=False  sum_c=18  sum_w=43  fraction_correct=0.29508196721311475
=================================
ques.num=69  prompt='The most likely etiology for hydronephrosis in an ectopic kidney is: \n\n    A. VUR. \nB. aberrant crossing vessels. \nC. UPJ obstruction. \nD. ureterovesical junction obstruction. \nE. redundant ureter. \n\n    '
 C
key='C' llama_answer='C'
qcount=62  ques.num=69  delta=0.22725963592529297 result=True  sum_c=19  sum_w=43  fraction_correct=0.3064516129032258
=================================
ques.num=70  prompt='A 28-year-old woman is 30 weeks pregnant and develops left flank pain requiring \nparenteral analgesics. Renal ultrasound demonstrates left hydronephrosis and no \n\nureteral jet, but no stone is seen. The next step is: \n\n\n    A. KUB. \nB. low dose CT scan. \nC. ureteral stent. \nD. ureteroscopy. \nE. PCNT. \n\n    '
 Based on the information provided, the correct answer is B: low dose CT scan.
key='B' llama_answer='B'
qcount=63  ques.num=70  delta=0.21814703941345215 result=True  sum_c=20  sum_w=43  fraction_correct=0.31746031746031744
=================================
ques.num=71  prompt='A 38-year-old man undergoes a right nephroureterectomy for low-grade pTaurothelial carcinoma. At his three-month appointment, his follow-up evaluation \nshould include: \n\n\n    A. genetic counseling. \nB. urine cytology. \nC. chest x-ray. \nD. CT scan of abdomen/pelvis. \nE. blue light cystoscopy. \n\n    '
 D
key='A' llama_answer='D'
qcount=64  ques.num=71  delta=0.23421645164489746 result=False  sum_c=20  sum_w=44  fraction_correct=0.3125
=================================
ques.num=72  prompt='A 36-year-old man has oliguria 36 hours following ureteral reimplantation of a \nsolitary kidney. On maintenance I.V. D5 1/2 normal saline, labs are: Na 131 mEq/L, K \n\n4.0 mEq/L, CO217 mEq/L, BUN 34 mg/dL, and creatinine 1.5 mg/dL. Following PCNT, \n\nurine output increases to 8 mL/kg/hour. He is at risk of developing: \n\n\n    A. acidosis. \nB. hypermagnesemia. \nC. hyponatremia. \nD. hypokalemia. \nE. hypercalcemia. \n\n    '
 C. hyponatremia.
key='D' llama_answer='C'
qcount=65  ques.num=72  delta=0.2377629280090332 result=False  sum_c=20  sum_w=45  fraction_correct=0.3076923076923077
=================================
ques.num=74  prompt='The vas deferens travels posterior along the spermatic cord then courses: \n\n    A. lateral to the epigastric vessels and anterior to the ureter. \nB. lateral to the epigastric vessels and posterior to the ureter. \nC. lateral to the epigastric vessels and lateral to the ureter. \nD. medial to the epigastric vessels and anterior to the ureter. \nE. medial to the epigastric vessels and posterior to the ureter. \n\n    '
 B
key='A' llama_answer='B'
qcount=66  ques.num=74  delta=0.21237611770629883 result=False  sum_c=20  sum_w=46  fraction_correct=0.30303030303030304
=================================
ques.num=75  prompt='A 25-year-old transgender woman wishes to undergo bilateral orchiectomy prior to \nfull reassignment surgery. The next step is: \n\n\n    A. decrease estrogen therapy. \nB. offer sperm cryopreservation. \nC. determination of HIV status. \nD. to ensure that she has been living as a woman for at least 18 months. \nE. insurance preauthorization, as this is considered elective surgery. \n\n    '
 E
key='B' llama_answer='E'
qcount=67  ques.num=75  delta=0.21762657165527344 result=False  sum_c=20  sum_w=47  fraction_correct=0.29850746268656714
=================================
ques.num=76  prompt='A pregnant woman underwent low dose non-contrast CT scan at six weeks postconception \nfor left flank pain. The risk to the fetus is: \n\n\n    A. unchanged.\nB. fetal demise. \nC. intrauterine growth restriction. \nD. intellectual disability. \nE. childhood cancer. \n\n    '
 C. intrauterine growth restriction.
key='E' llama_answer='C'
qcount=68  ques.num=76  delta=0.2202608585357666 result=False  sum_c=20  sum_w=48  fraction_correct=0.29411764705882354
=================================
ques.num=77  prompt="At the start of a photoselective vaporization of the prostate (PVP) on a 180-watt \npower setting, “kissing” lateral prostatic lobes are encountered. The next step is: \n\n\n    A. incise bladder neck at six o'clock. \nB. switch to end-firing laser. \nC. insert a suprapubic tube. \nD. change setting to 80 watts. \nE. change setting to 360 watts. \n\n    "
 B
key='D' llama_answer='B'
qcount=69  ques.num=77  delta=0.22399163246154785 result=False  sum_c=20  sum_w=49  fraction_correct=0.2898550724637681
=================================
ques.num=78  prompt="A ten-month-old infant has a left nephrectomy for stage 1 Wilms' tumor. Pathology \nreveals multiple nephrogenic rests in the adjacent renal parenchyma and favorable \n\nhistology. Management includes standard chemotherapy and: \n\n\n    A. abdominal ultrasound every three months for five years.\nB. MRI scan every six months. \nC. CT scan every six months. \nD. biopsy of the contralateral kidney.\nE. XRT. \n\nO 2022 American Urological Association. All Rights Reserved. \n\n    "
 A
key='A' llama_answer='A'
qcount=70  ques.num=78  delta=0.2330780029296875 result=True  sum_c=21  sum_w=49  fraction_correct=0.3
=================================
ques.num=80  prompt="A 56-year-old woman with Crohn's disease on infliximab (Remicade”) has a \nrecurrence of multiple low-grade Ta urothelial carcinomas of the bladder within six \n\nmonths of her initial TURBT. The next step is: \n\n\n    A. cystoscopy in three months. \nB. mitomycin C induction followed by one year of maintenance therapy. \nC. BCG induction. \nD. BCG induction followed by one year of maintenance therapy. \nE. radical cystectomy. \n\n    "
 C. BCG induction
key='B' llama_answer='C'
qcount=71  ques.num=80  delta=0.2349257469177246 result=False  sum_c=21  sum_w=50  fraction_correct=0.29577464788732394
=================================
ques.num=81  prompt='A 55-year-old man with CKD undergoing a pre-transplant evaluation has a PSA of 5.0 \nng/mL and prostate adenocarcinoma with Gleason 3+3=6 in two cores. The next step \n\n\n    A. proceed with transplant evaluation. \nB. defer for one year and repeat PSA. \nC. MRI scan. \nD. radical prostatectomy. \nE. XRT. \n\n    '
 D
key='A' llama_answer='D'
qcount=72  ques.num=81  delta=0.2620680332183838 result=False  sum_c=21  sum_w=51  fraction_correct=0.2916666666666667
=================================
ques.num=82  prompt='A 22-year-old man has a 3 mm proximal ureteral calculus. CT urogram demonstrates \nperirenal stranding and contrast extravasation tracking down the lateral border of \n\nthe psoas muscle. He is no longer in pain. His serum WBC is 9,000/cu mm, serum \n\ncreatinine is 1.2 mg/dL, and urinalysis is unremarkable. The next step is: \n\n\n    A. observation. \nB. antibiotics. \nC. ureteral stent placement. \nD. PCNT. \nE. ureteroscopy. \n\n    '
 C. ureteral stent placement.
key='A' llama_answer='C'
qcount=73  ques.num=82  delta=0.21759366989135742 result=False  sum_c=21  sum_w=52  fraction_correct=0.2876712328767123
=================================
ques.num=83  prompt="A 56-year-ojd man is undergoing treatment with intralesional interferon alpha-2b \nfor Peyronie's disease. Two hours after the first injection, he has penile swelling, \n\nbilateral knee pain, chills, and a temperature of 38.3° C. His Sexual Health Inventory \n\nfor Men (SHIM) score is 24. The next step is ibuprofen and: \n\n\n    A. continue treatment as planned. \nB. postpone next injection for at least four weeks. \nC. blood culture and antibiotics. \nD. topical steroids. \nE. penile prosthesis in one month. \n\n    "
 B
key='A' llama_answer='B'
qcount=74  ques.num=83  delta=0.2230994701385498 result=False  sum_c=21  sum_w=53  fraction_correct=0.28378378378378377
=================================
ques.num=84  prompt='After 24 months, prostatic urethral lift (UroLift”) compared to TURP is associated with \na: \n\n\n    A. higher maximum flow rate. \nB. lower rate of erectile dysfunction. \nC. lower rate of ejaculatory dysfunction. \nD. lower need for secondary treatment. \nE. greater improvement in IPSS. \n\n    '
 B
key='C' llama_answer='B'
qcount=75  ques.num=84  delta=0.22695350646972656 result=False  sum_c=21  sum_w=54  fraction_correct=0.28
=================================
ques.num=85  prompt='During robotic-assisted radical cystectomy and intracorporeal diversion, the \nanastomosis to the urethra cannot be performed due to lack of neobladder mobility. \n\nThe next step is: \n\n\n    A. change to supine position. \nB. incise the peritoneum of the neobladder mesentery. \nC. perform perineal pressure to push the urethral stump cranially.\nD. convert to ileal conduit. \nE. convert to sigmoid neobladder. \n\n    '
 The correct answer is:

D. convert to ileal conduit.
key='B' llama_answer='D'
qcount=76  ques.num=85  delta=0.22278070449829102 result=False  sum_c=21  sum_w=55  fraction_correct=0.27631578947368424
=================================
ques.num=86  prompt="A 29-year-old woman who is a Jehovah's Witness and refuses blood products has \nintermittent right flank pain. A non-contrast CT scan reveals a 3 cm upper pole right \n\npartial staghorn calculus without hydrocalyx. She has no history of UTIs. The next step \n\niS: \n\n\n    A. observation. \nB. staged SWL with stent. \nC. staged ureteroscopic intervention. \nD. PCNL. \nE. laparoscopic pyelolithotomy. \n\n    "
 Based on the information provided, the correct answer is:

B. staged SWL with stent.
key='C' llama_answer='B'
qcount=77  ques.num=86  delta=0.22057461738586426 result=False  sum_c=21  sum_w=56  fraction_correct=0.2727272727272727
=================================
ques.num=87  prompt='After an MVC, a 62-year-old woman with a GFR of 30 mLYmin/1.73 m* has a CT scan \nwith and without contrast. Contrast-induced nephropathy would cause: \n\n\n    A. symptoms within one hour of injection. \nB. oliguria.\nC. nephrogenic systemic fibrosis. \nD. increase in baseline creatinine. \nE. hematuria. \n\n    '
 D. Increase in baseline creatinine.
key='D' llama_answer='D'
qcount=78  ques.num=87  delta=0.21988916397094727 result=True  sum_c=22  sum_w=56  fraction_correct=0.28205128205128205
=================================
ques.num=88  prompt='A 43-year-old woman has recurrent calcium-based kidney stones. Her metabolic \nevaluation reveals hypercalciuria and hyperoxaluria with normal renal function, \n\nnormocalcemia and a parathyroid hormone (PTH) level of 55 pg/mL. She is started on \n\nhydrochlorothiazide. Repeat labs reveal improvement in her hypercalciuria, \n\nhypercalcemia and a PTH level of 85 pg/mL. After discontinuing the \n\nhydrochlorothiazide, her hypercalcemia persists. The next step is: \n\n\n    A. observation. \nB. repeat the PTH level. \nC. resume hydrochlorothiazide. \nD. change hydrochlorothiazide to potassium citrate. \nE. parathyroid surgery. \n\n    '
 The correct answer is D. change hydrochlorothiazide to potassium citrate.
key='E' llama_answer='D'
qcount=79  ques.num=88  delta=0.23548173904418945 result=False  sum_c=22  sum_w=57  fraction_correct=0.27848101265822783
=================================
ques.num=89  prompt='A 32-year-old healthy sexually active woman has foul-smelling vaginal discharge for \none week. On examination, the discharge is white in appearance. The vaginal pH is \n\n\n    A. observation. \nB. miconazole intravaginal suppository. \nC. single dose oral fluconazole 150 mg.\nD. single dose oral azithromycin 1 gram. \nE. topical metronidazole gel once a day for five days. \n\n    '
 C. single dose oral fluconazole 150 mg.
key='E' llama_answer='C'
qcount=80  ques.num=89  delta=0.21534299850463867 result=False  sum_c=22  sum_w=58  fraction_correct=0.275
=================================
ques.num=91  prompt='A 45-year-old woman with cystic fibrosis and lung transplant has a fever of 38.8° C, \ntachycardia, right flank pain, and malaise. Labs reveal serum WBC 20,000/cu mm and \n\nurinalysis with > 100 WBCs/hpf. CT urogram demonstrates right renal enlargement \n\nwith a 2 cm rounded area of decreased attenuation in the upper pole. The next steps \n\n\n    A. observation. \nB. an antifungal agent. \nC. CT-guided needle biopsy. \nD. percutaneous drainage of right upper pole lesion. \nE. partial nephrectomy. \n\n    '
 Based on the information provided, the best answer is:

C. CT-guided needle biopsy.

Therefore, the correct answer is: C
key='D' llama_answer='B'
qcount=81  ques.num=91  delta=0.43439602851867676 result=False  sum_c=22  sum_w=59  fraction_correct=0.2716049382716049
=================================
ques.num=92  prompt='Twenty-four hours following SWL for a 7 x 8 mm left lower pole calculus, a 48-yearold \nman has hematuria and severe left flank pain that is not controlled with \n\noxycodone. A KUB shows fragmentation of the stone without evidence of fragments \n\nalong the course of the ureter. The next step is: \n\n\n    A. tamsulosin. \nB. renal ultrasound. \nC. ureteral stent. \nD. renal angiogram. \nE. ureteroscopy. \n\n    '
 E. ureteroscopy
key='B' llama_answer='E'
qcount=82  ques.num=92  delta=0.23352432250976562 result=False  sum_c=22  sum_w=60  fraction_correct=0.2682926829268293
=================================
ques.num=93  prompt='Two days after a left laparoscopic radical nephrectomy for a 10 cm renal mass, a 42year-\nold woman has severe left back pain refractory to ketorolac and opioids. Vital \n\nsigns are stable, and hemoglobin is normal. The next step is: \n\n\n    A. liver function tests. \nB. creatine kinase. \nC. serum amylase and lipase. \nD. duplex ultrasonography of the abdomen. \nE. MRI scan of the spine. \n\n    '
 D. Duplex ultrasonography of the abdomen.
key='C' llama_answer='D'
qcount=83  ques.num=93  delta=0.2192697525024414 result=False  sum_c=22  sum_w=61  fraction_correct=0.26506024096385544
=================================
ques.num=94  prompt='A 57-year-old postmenopausal woman passes her second stone within one year. She \nhas been taking calcium supplements to prevent osteoporosis. The next step is: \n\n\n    A. discontinue calcium supplements. \nB. assess urinary calcium excretion. \nC. serum calcium and parathyroid hormone. \nD. bone densitometry. \nE. hydrochlorothiazide. \n\n    '
 B
key='B' llama_answer='B'
qcount=84  ques.num=94  delta=0.21342992782592773 result=True  sum_c=23  sum_w=61  fraction_correct=0.27380952380952384
=================================
ques.num=95  prompt='An eight-month-old boy has lethargy, poor feeding, and low-grade fevers three daysfollowing bilateral inguinal hernia repair. He has abdominal distension on physical \nexamination. BUN is 35 mg/dL and creatinine is 1.2 mg/dL. Ultrasound shows normal \n\nkidneys and ascites. The next step is: \n\n\n    A. Gastrografin° enema. \nB. abdominal CT scan. \nC. paracentesis. \nD. cystogram. \nE. renal scan. \n\nO 2022 American Urological Association. All Rights Reserved. \n\n    '
 Based on the information provided, the correct answer is:

B. Abdominal CT Scan.
key='D' llama_answer='B'
qcount=85  ques.num=95  delta=0.23245859146118164 result=False  sum_c=23  sum_w=62  fraction_correct=0.27058823529411763
=================================
ques.num=96  prompt='A 75-year-old man with a seizure disorder has non-metastatic castration resistant \nprostate cancer and a rapidly rising PSA while on leuprolide. The next step is: \n\n\n    A. degarelix. \nB. apalutamide. \nC. bicalutamide. \nD. darolutamide. \nE. enzalutamide. \n\n    '
 B. Apalutamide
key='D' llama_answer='B'
qcount=86  ques.num=96  delta=0.22138190269470215 result=False  sum_c=23  sum_w=63  fraction_correct=0.26744186046511625
=================================
ques.num=97  prompt='A 45-year-old man with history of previous partial nephrectomy had a contralateral \nradical nephrectomy. On postoperative day one he develops fever, nausea, and \n\nconfusion. Blood pressure is 90/60 mmHg, and he has abdominal tenderness. Serum \n\nNa is 130 mEq/L, K 5.4 mEq/L, creatinine 1.8 mg/dL, and hemoglobin 13 g/dL. EKG \n\nshows sinus tachycardia. In addition to I.V. normal saline, the next step is: \n\n\n    A. I.V. hydrocortisone. \nB. I.V.calcium gluconate. \nC. I.V. mannitol and furosemide. \nD. abdominal CT scan. \nE. immediate re-exploration. \n\n    '
 C. I.V. mannitol and furosemide.
key='A' llama_answer='C'
qcount=87  ques.num=97  delta=0.22488141059875488 result=False  sum_c=23  sum_w=64  fraction_correct=0.26436781609195403
=================================
ques.num=98  prompt='Informed consent can be characterized by preconditions, information, and: \n\n    A. decision and authorization to proceed. \nB. risk assessment. \nC. understanding of the care plan. \nD. competence. \nE. full disclosure. \n\n    '
 The correct answer is A: "decision and authorization to proceed."
key='A' llama_answer='A'
qcount=88  ques.num=98  delta=0.22454524040222168 result=True
=================================
ques.num=99  prompt='Six months after radical prostatectomy, a 65-year-old man has incontinence with \ncough despite Kegel exercises. Urinalysis is normal and PVR is 90 mL. The next step is: \n\n\n    A. pelvic floor muscle therapy (PFMT). \nB. CIC. \nC. mirabegron. \nD. male sling. \nE. artificial urinary sphincter. \n\n    '
 The correct answer is A. Pelvic floor muscle therapy (PFMT).
key='A' llama_answer='A'
qcount=89  ques.num=99  delta=0.2176361083984375 result=True 
=================================
ques.num=100  prompt='A 54-year-old woman on amlodipine for hypertension has a 1.5 cm left adrenal mass. \nHer potassium is 4.5 mg/dL, plasma renin activity is 0.25 ng/mL/hour, and plasma \n\naldosterone is 40 ng/dL. The next step is: \n\n\n    A. repeat plasma renin and aldosterone after holding amlodipine. \nB. 24-hour urinary aldosterone after three days on a high salt diet. \nC. adrenal vein sampling. \nD. spironolactone. \nE. adrenalectomy. \n\n    '
 C
key='B' llama_answer='C'
qcount=90  ques.num=100  delta=0.22943949699401855 result=False
=================================
ques.num=102  prompt='A 35-year-old healthy man is scheduled to have dilation of a 1 cm bulbar urethral \nstricture. Preoperative urine culture is negative. Antimicrobial prophylaxis is: \n\n\n    A. not recommended. \nB. ciprofloxacin. \nC. trimethoprim/sulfamethoxazole. \nD. nitrofurantoin. \nE. ampicillin. \n\n    '
 B
key='C' llama_answer='B'
qcount=91  ques.num=102  delta=0.20916295051574707 result=False
=================================
ques.num=103  prompt='An eight-year-old girl is diagnosed with bladder stones after ileal augmentation \ncystoplasty. She manages her bladder with oxybutynin and CIC four times daily. She \n\nis dry between catheterizations and has not had UTIs. Renal ultrasound is normal. In \n\naddition to treating the stones, the next step is: \n\n\n    A. increase CIC frequency. \nB. potassium citrate. \nC. antibiotic prophylaxis. \nD. initiate bladder irrigation. \nE. intravesical mucolytic agent. \n\n    '
 The correct answer is:

E. intravesical mucolytic agent.
key='D' llama_answer='E'
qcount=92  ques.num=103  delta=0.22751450538635254 result=False
=================================
ques.num=104  prompt='Three months after inflatable penile prosthesis surgery, a 56-year-old man has a fever \nof 39.2° C and WBC 21,000/cu mm. Pus is noted around the pump and the cylinders \n\nwhich are removed via a scrotal incision. Adhesions prevent removal of the reservoir \n\nthrough the same incision. The next step is antibiotic irrigation and: \n\n\n    A. salvage replacement of pump and cylinders.\nB. place malleable cylinders and leave the reservoir. \nC. remove the reservoir through a separate incision. \nD. drain and plug the reservoir. \nE. remove the reservoir through an inguinal incision and salvage replacement of \n\nall prosthesis components. \n\n    '
 C
key='C' llama_answer='C'
qcount=93  ques.num=104  delta=0.2246255874633789 result=True  
=================================
ques.num=105  prompt='After non-artery sparing laparoscopic varicocelectomy, survival of the testis depends \non blood supply from the cremasteric artery and a branch of the: \n\n\n    A. ilioinguinal. \nB. inferior epigastric. \nC. internal pudendal. \nD. superior vesical. \nE. posterior trunk of the internal iliac. \n\n    '
 C
key='D' llama_answer='C'
qcount=94  ques.num=105  delta=0.21742558479309082 result=False
=================================
ques.num=106  prompt='Despite improved urgency urinary incontinence, a 52-year-old woman has a \nweakened force of stream three weeks after intravesical onabotulinumtoxinA \n\ninjection. PVR is 280 mL and urinalysis shows 5-10 WBC/hpf. The next step is: \n\n\n    A. observation. \nB. tamsulosin. \nC. UDS. \nD. prophylactic antibiotics. \nE. CIC. \n\n    '
 C. UDS.
key='A' llama_answer='C'
qcount=95  ques.num=106  delta=0.22624492645263672 result=False
=================================
ques.num=108  prompt="A 21-year-old man with Crohn's disease has a right-sided testicular seminoma with a \n2.2 cm interaortocaval lymph node. Serum tumor markers and chest imaging are \n\nnormal. The next step is: \n\n\n    A. repeat CT scan in three months. \nB. PET-CT scan. \nC. XRT. \nD. three cycles of etoposide and cisplatin. \nE. three cycles of BEP. \n\n    "
 B
key='E' llama_answer='B'
qcount=96  ques.num=108  delta=0.23367953300476074 result=False
=================================
ques.num=109  prompt='A 72-year-old man with a PSA of 12 ng/mL has Gleason 4+5=9 prostate \nadenocarcinoma and a negative staging evaluation. He requests XRT. The next step \n\n\n    A. conventional fractionation XRT with one year LH-RH agonist. \nB. conventional fractionation XRT with brachytherapy. \nC. moderate hypofractionation XRT with pelvic lymph node XRT. \nD. moderate hypofractionation XRT with two years LH-RH agonist. \nE. ultrahypofractionation XRT with three years LH-RH agonist. \n\n    '
 C
key='D' llama_answer='C'
qcount=97  ques.num=109  delta=0.22217655181884766 result=False
=================================
ques.num=110  prompt='Two doses of HPV vaccine is recommended for: \n\n    A. adolescents at 9-14 years of age. \nB. adults older than 26 years of age.\nC. sexually active adults and adolescents less than 26 years of age.\nD. immunocompromised adolescents. \nE. only women less than 26 years of age. \n\n    '
 C
key='A' llama_answer='C'
qcount=98  ques.num=110  delta=0.23858428001403809 result=False
=================================
ques.num=111  prompt='An obese 18-year-old woman with a small distal ureteral stone has acute renal colic \nonly relieved by an oral opioid. An appropriate emergency room discharge \n\nprescription is: \n\n\n    A. extended-release hydrocodone 10 mg by mouth BID (six tablets). \nB. extended-release oxycodone 20 mg by mouth BID (12 tablets). \nC. hydrocodone-acetaminophen 5 mg/325 mg by mouth every six hours as \n\nneeded (12 tablets). \nD. oxycodone-acetaminophen 5 mg/325 mg by mouth every six hours as needed \n\n(60 tablets). \nE. tramadol 50 mg by mouth every six hours as needed (12 tablets). \n\n    '
 C
key='C' llama_answer='C'
qcount=99  ques.num=111  delta=0.23883461952209473 result=True
=================================
ques.num=112  prompt="A 250 pg dose of intraurethral prostaglandin is planned for the first in-office testing \nof a 45-year-old man with erectile dysfunction. Prior to proceeding with the test, he \n\nstates that he is on sublingual nitroglycerin for occasional angina. The next step is: \n\n\n    A. void prior to usage.\nB. walk or stand for ten minutes to aid in blood flow. \nC. place applicator stem into the urethra. \nD. select 100 pg dose. \nE. avoid intraurethral prostaglandin within 24 hours of nitroglycerin use. \n\n2022 American UroIO9'Ca! Association. All Rights Reserved. \n\n    "
 E
key='A' llama_answer='E'
qcount=100  ques.num=112  delta=0.23353219032287598 result=False 
=================================
ques.num=114  prompt='Six months after placement of an artificial urinary sphincter, a 70-year-old man has \nrecurrent SUI. He has a 4.5 cm cuff and a 61-70 cm HCO pressure-regulating balloon \n\n(PRB). Physical examination and cystoscopy reveal no evidence of infection, no cuff \n\nerosion, and no urethral coaptation with cycling of the device. The next step is: \n\n\n    A. UDS. \nB. ultrasound of PRB. \nC. change to a 71-80 cm H2OPRB. \nD. downsize to 4.0 cm cuff. \nE. replace cuff, pump, and PRB. \n\n    '
 C
key='B' llama_answer='C'
qcount=101  ques.num=114  delta=0.22234463691711426 result=False 
=================================
ques.num=115  prompt='A 61-year-old woman has an incidental 2.5 cm adrenal mass that is 25 Hounsfield \nunits on pre-contrast CT scan and demonstrates 70% washout after contrast \n\nadministration. Metabolic evaluation is negative. The next step is: \n\n\n    A. repeat CT scan in six months. \nB. gadolinium-enhanced MRI scan. \nC. gallium-68 dotatate PET scan. \nD. biopsy. \nE. adrenalectomy. \n\n    '
 C. gallium-68 dotatate PET scan.
key='A' llama_answer='C'
qcount=102  ques.num=115  delta=0.2343130111694336 result=False  
=================================
ques.num=116  prompt='The potentially life-threatening metabolic abnormality associated with distal RTA is: \n\n    A. hyperchloremia. \nB. hypercalcemia. \nC. hyperkalemia. \nD. hypocalcemia. \nE. hypokalemia. \n\n    '
 C
key='E' llama_answer='C'
qcount=103  ques.num=116  delta=0.2266535758972168 result=False  
=================================
ques.num=117  prompt='A 40-year-old man has weak stream ten years after a urethroplasty. A retrograde \nurethrogram shows a 3 cm bulbar urethral stricture recurrence. The next step is: \n\n\n    A. direct vision internal urethrotomy. \nB. dilation followed by self-catheterization. \nC. staged urethroplasty with buccal graft. \nD. dorsal onlay urethroplasty with buccal graft. \nE. fasciocutaneous flap urethroplasty. \n\n    '
 C. Staged urethroplasty with buccal graft.
key='D' llama_answer='C'
qcount=104  ques.num=117  delta=0.23004388809204102 result=False 
=================================
ques.num=118  prompt='A 70-year-old woman has urine leakage "all of the time" which she cannot relate to \nurgency or activity. She does not have a history of pelvic surgery or XRT. Urinalysis \n\nshows 4 WBC/hpf, 2 RBC/hpf, and PVR is 45 mL. On examination, she has loss of urine \n\nwith cough, vaginal atrophy, and normal vaginal support. The next step is: \n\n\n    A. vaginal estrogen. \nB. CTurogram. \nC. UDS. \nD. cystoscopy. \nE. midurethral sling. \n\nO 2022 American Urological Association. All Rights Reserved. \n\n    '
 Based on the information provided, the correct answer is C. UDS (Urinary Dynamics Study).
key='C' llama_answer='B'
qcount=105  ques.num=118  delta=0.20973920822143555 result=False 
=================================
ques.num=121  prompt='An 80-year-old woman in a nursing home has > 100,000 CFU/mL E. coli in routine \nurine culture. She denies fever, dysuria, or other urinary symptoms. PVR is 150 mL. \n\nThe next step is: \n\n\n    A. observation. \nB. antibiotics. \nC. renal ultrasound. \nD. UDS. \nE. CIC. \n\n    '
 The correct answer is B. Antibiotics.
key='A' llama_answer='B'
qcount=106  ques.num=121  delta=0.21930527687072754 result=False 
=================================
ques.num=122  prompt="When performing a nerve-sparing radical prostatectomy, the surgeon must not injure \nnerves within the: \n\n\n    A. endopelvic fascia. \nB. lateral prostatic fascia. \nC. levator ani fascia. \nD. Denonvilliers' fascia. \nE. obturator fascia. \n\n    "
 C
key='B' llama_answer='C'
qcount=107  ques.num=122  delta=0.20556902885437012 result=False 
=================================
ques.num=123  prompt='A 67-year-old man with newly diagnosed Gleason 4+5=9 prostate cancer has a biopsyconfirmed \nhumeral metastasis and six lesions on bone scan. He is asymptomatic and \n\nCT scan of the chest, abdomen, and pelvis is negative. He is started on leuprolide and \n\nenzalutamide. The next step is: \n\n\n    A. 18F-fIucicIovine PET scan. \nB. germline testing. \nC. prostate XRT. \nD. radium-223. \nE. cabazitaxel. \n\n    '
 A. 18F-fluciclovine PET scan.
key='B' llama_answer='A'
qcount=108  ques.num=123  delta=0.22809457778930664 result=False 
=================================
ques.num=124  prompt='A 42-year-old woman with macular degeneration has persistent urinary frequency \nand suprapubic pain despite oxybutynin and decreasing caffeine intake. A voidingdiary shows appropriate fluid intake and daytime voids every 45 minutes. Physical \n\nexamination is unremarkable, PVR is 50 mL, and urinalysis is negative. The next step \n\nis: \n\n\n    A. amitriptyline. \nB. pentosan polysulfate. \nC. onabotulinumtoxinA injection. \nD. UDS. \nE. cystoscopy. \n\n    '
 C. onabotulinumtoxinA injection.
key='A' llama_answer='C'
qcount=109  ques.num=124  delta=0.2189340591430664 result=False  
=================================
ques.num=125  prompt='A 62-year-old man with a PSA of 5.9 ng/mL and normal prostate MRI scan is diagnosed \nwith Gleason Score 3+3=6 adenocarcinoma and elects active surveillance. Two years \n\nlater, his PSA is 6.3 ng/mL. The next step is: \n\n\n    A. ConfirmMDx”. \nB. Decipher”. \nC. multiparametric MRI scan. \nD. repeat prostate biopsy. \nE. PSA, DRE, and MRI scan in one year. \n\n    '
 D. Repeat prostate biopsy
key='D' llama_answer='D'
qcount=110  ques.num=125  delta=0.2212846279144287 result=True  
=================================
ques.num=126  prompt="The optimal technique for water vapor thermal therapy (Rezum”) for an enlarged \nprostate requires: \n\n\n    A. vapor needle deployment at the 3 o'clock and 9 o'clock positions. \nB. vapor needle placement at the bladder neck. \nC. 3 cm between vapor needle injection sites. \nD. sterile water irrigation for urethral surface cooling. \nE. avoidance of the median lobe. \n\n    "
 C
key='A' llama_answer='C'
qcount=111  ques.num=126  delta=0.21937298774719238 result=False
=================================
ques.num=127  prompt='A 61-year-old man with a continent catheterizable urinary diversion for spina bifida \nhad a negative prostate biopsy one year ago for a PSA of 5 ng/mL. His PSA is now 7.4 \n\nng/mL and DRE is normal. To determine whether a repeat biopsy is warranted, the \n\nbest test is: \n\n\n    A. Prolaris”. \nB. Decipher°. \nC. Oncotype Dx”. \nD. SelectMDx”. \nE. ConfirmMDx°. \n\n    '
 The correct answer is B. Decipher°.
key='E' llama_answer='B'
qcount=112  ques.num=127  delta=0.22269463539123535 result=False
=================================
ques.num=128  prompt='A 16-year-old boy has bilateral epididymal tenderness. He has no dysuria or urethral \ndischarge. He has a recent history of insertive anal intercourse. The next steps in \n\ndiagnosis should include urine nucleic acid amplification testing and: \n\n\n    A. uroflowmetry. \nB. renal ultrasound. \nC. serology.\nD. bacterial urine culture. \nE. urethral swab culture. \n\n    '
 C. serology.
key='D' llama_answer='C'
qcount=113  ques.num=128  delta=0.23031973838806152 result=False
=================================
ques.num=129  prompt='A 45-year-old man is started on a daily selective serotonin reuptake inhibitor (SSRI) \nfor premature ejaculation. Addition of start-stop or sensate focus therapy will: \n\n\n    A. be unnecessary after initiation of SSRI therapy. \nB. not require a specialist in psychosexual therapy. \nC. increase ejaculatory latency by about one minute. \nD. help control ejaculation by avoiding non-coital stimulation. \nE. increase anxiety. \n\n    '
 C
key='C' llama_answer='C'
qcount=114  ques.num=129  delta=0.22665071487426758 result=True  
=================================
ques.num=130  prompt='An eight-year-old boy with spina bifida and a ventriculoperitoneal shunt undergoes \nileocystoplasty. On postoperative day three, he has abdominal discomfort, fever of \n\n38.5° C, and tachycardia. His urine output through the suprapubic tube markedly \n\ndecreased over the last shift. The next step is: \n\n\n    A. cystogram. \nB. shunt series. \nC. antibiotics. \nD. I.V. fluid bolus. \nE. suprapubic tube irrigation. \n\n    '
 C. Antibiotics.
key='E' llama_answer='C'
qcount=115  ques.num=130  delta=0.21416282653808594 result=False 
=================================
ques.num=131  prompt='A 30-year-old healthy man with azoospermia has a semen volume of 2 mL. On \nexamination, the size of each testis is 10 mL. Serum FSH is 19 IU/L, testosterone is 270 \n\nng/dL, and prolactin is 40 ng/mL. The next step is: \n\n\n    A. karyotype. \nB. cystic fibrosis receptor testing. \nC. pseudoephedrine. \nD. pituitary MRI scan. \nE. TRUS. \n\n    '
 D
key='A' llama_answer='D'
qcount=116  ques.num=131  delta=0.217207670211792 result=False  
=================================
ques.num=132  prompt='A 49-year-old asymptomatic woman with no smoking history has 5 RBC/hpf on \nurinalysis six months after electing surveillance for a urinalysis which demonstrated \n\n10 RBC/hpf. She has no history of gross hematuria. The next step is: \n\n\n    A. repeat urinalysis within six months. \nB. repeat urinalysis annually for three years. \nC. white light cystoscopy and renal ultrasound. \nD. enhanced cystoscopy and CT urogram. \nE. white light cystoscopy with bilateral retrograde pyelograms. \n\n    '
 C
key='C' llama_answer='C'
qcount=117  ques.num=132  delta=0.23566246032714844 result=True 
=================================
ques.num=133  prompt='A 24-year-old man with azoospermia and an ejaculate volume of 0.5 mL has a \npalpable left vas deferens and a non-palpable right vas deferens. Both testes are \n\nnormal in size and a renal ultrasound demonstrates normal kidneys bilaterally. The \n\nnext step is: \n\n\n    A. cystic fibrosis gene testing. \nB. karyotype. \nC. seminal fructose. \nD. scrotal ultrasound. \nE. testicular biopsy. \n\n    '
 The correct answer is:

D. scrotal ultrasound.
key='A' llama_answer='D'
qcount=118  ques.num=133  delta=0.23659515380859375 result=False
=================================
ques.num=134  prompt='A three-month-old girl with antenatal hydronephrosis has persistent severe right \npelvicaliectasis and no ureteral dilation on postnatal ultrasound. The left kidney is \n\nnormal. A diuretic renal scan shows 48% differential function and TI/2 of 27 minutes \n\non the right. The next step is: \n\n\n    A. MR urography. \nB. repeat renal ultrasound in three months. \nC. retrograde pyelography. \nD. ureteral stent placement. \nE. pyeloplasty. \n\n    '
 C. retrograde pyelography.
key='B' llama_answer='C'
qcount=119  ques.num=134  delta=0.23695826530456543 result=False 
=================================
ques.num=135  prompt='Proper positioning of the needle for percutaneous tibial nerve stimulation is \nassociated with: \n\n\n    A. ankle dorsiflexion. \nB. the lateral malleolus. \nC. the head of the fibula. \nD. tickling sensation in the sole of the foot. \nE. tickling sensation of the medial leg. \n\nO 2022 American Urological Association. All Rights Reserved. \n\n    '
 C
key='D' llama_answer='C'
qcount=120  ques.num=135  delta=0.22023344039916992 result=False  
=================================
ques.num=137  prompt='A 19-year-old Black man with sickle cell disease and stuttering priapism has a painful \nerection that has lasted five hours. Cavernosal blood gas shows POS 24 mmHg, PCO2 \n\n67 mmHg, and pH 7.22. The next step is: \n\n\n    A. I.V. hydration. \nB. exchange transfusion. \nC. daily low dose sildenafil. \nD. cavernous aspiration and phenylephrine injection. \nE. corporoglanular shunt. \n\n    '
 D. cavernous aspiration and phenylephrine injection.
key='D' llama_answer='D'
qcount=121  ques.num=137  delta=0.21483230590820312 result=True  
=================================
ques.num=138  prompt='A 60-year-old woman has urothelial carcinoma with sarcomatoid differentiation \ninvading the lamina propria and adjacent CIS on TURBT. Metastatic evaluation is \n\nnegative and laboratory studies are normal. The next step is: \n\n\n    A. BCG. \nB. dose-dense M-VAC. \nC. pembrolizumab. \nD. radical cystectomy. \nE. XRT with radiosensitizing chemotherapy. \n\n    '
 D. radical cystectomy.
key='D' llama_answer='D'
qcount=122  ques.num=138  delta=0.23255658149719238 result=True  
=================================
ques.num=139  prompt='A 23-year-old woman who is 35 weeks pregnant requires placement of a left ureteral \nstent for a symptomatic stone. During positioning in lithotomy, her blood pressure \n\nabruptly drops from 120/70 mmHg to 80/50 mmHg, her heart rate remains 80 bpm,\n\nand temperature is 37.4 ° C. The next step is I.V. hydration and: \n\n\n    A. proceed with stent insertion. \nB. abort procedure and start broad spectrum antibiotics. \nC. place her in Trendelenburg and proceed with stent insertion. \nD. place a wedge under her right side and proceed with stent insertion. \nE. abort procedure and left PCNT placement. \n\n    '
 C
key='D' llama_answer='C'
qcount=123  ques.num=139  delta=0.22010183334350586 result=False 
=================================
ques.num=140  prompt='A 31-year-old transgender woman has abdominal pain and fever three days after \nrobotic vaginoplasty. Labial cellulitis and wound break down are present. The next \n\nstep is antibiotics and: \n\n\n    A. moist to dry dressing changes. \nB. VCUG. \nC. barium enema. \nD. colposcopy. \nE. CT scan with contrast. \n\n    '
 E. CT scan with contrast.
key='E' llama_answer='E'
qcount=124  ques.num=140  delta=0.21984028816223145 result=True  
=================================
ques.num=141  prompt='Decreased kidney size is seen in follow-up duplex Doppler ultrasound of a 52-yearold \nwoman with right renal artery medial fibroplasia. Her blood pressure is wellcontrolled, \n\nand she is otherwise asymptomatic. The next step is: \n\n\n    A. observation. \nB. low-dose ACE inhibitor. \nC. balloon angioplasty. \nD. percutaneous transluminal renal artery stent. \nE. surgical revascularization. \n\n    '
 The correct answer is:

A. Observation.
key='C' llama_answer='A'
qcount=125  ques.num=141  delta=0.23804330825805664 result=False 
=================================
ques.num=143  prompt='A 31-year-old man has a left radical orchiectomy for a 4 cm pT1 NSGCT. Postoperative \nserum tumor markers and chest x-ray are normal. CT scan shows a 1.1 cm paraaortic \n\nlymph node. The next step is: \n\n\n    A. repeat CT scan in six to eight weeks. \nB. FOG-PET/CT scan. \nC. percutaneous lymph node biopsy. \nD. chemotherapy. \nE. XRT. \n\n    '
 B
key='A' llama_answer='B'
qcount=126  ques.num=143  delta=0.22317099571228027 result=False 
=================================
ques.num=144  prompt='A 26-year-old Black man with weight loss and right flank pain has a 6 cm renal mass \nwith retroperitoneal lymphadenopathy as well as a 1 cm lung nodule. Eastern \n\nCooperative Oncology Group (ECOG) performance status is 2 and hemoglobin is 9.1 \n\ng/dL. Biopsy demonstrates renal medullary carcinoma. The next step is: \n\n\n    A. ipilimumab and nivolumab. \nB. gemcitabine and Adriamycin°. \nC. carboplatin and paclitaxel. \nD. nephrectomy with RPLND. \nE. nephrectomy, RPLND, and pulmonary metastasectomy. \n\n    '
 D. nephrectomy with RPLND.
key='C' llama_answer='D'
qcount=127  ques.num=144  delta=0.23599767684936523 result=False 
=================================
ques.num=145  prompt='Despite a trial of antimuscarinics, a 48-year-old woman has urinary incontinence \nthree months after a urethral diverticulectomy. Exam reveals a positive cough stress \n\ntest and pooling of urine in the vaginal vault. Her PVR is 35 mL and urinalysis is \n\nnegative. The next step is: \n\n\n    A. cystoscopy. \nB. cystoscopy with retrograde pyelograms. \nC. urethral catheter. \nD. midurethral sling. \nE. autologous fascial sling. \n\n    '
 D. midurethral sling.
key='A' llama_answer='D'
qcount=128  ques.num=145  delta=0.2507023811340332 result=False  
=================================
ques.num=146  prompt='Three weeks following robotic prostatectomy and pelvic lymphadenectomy, a 58year-\nold man develops unilateral leg swelling and is diagnosed with an acute deepvein thrombosis (DVT). Vital signs are normal. Apixaban is started. There is no family \n\nhistory of DVT. Subsequent management should include: \n\n\n    A. chest CT scan. \nB. pelvic CT scan. \nC. conversion to coumadin. \nD. at least one year of anticoagulation. \nE. evaluation for hypercoagulability. \n\n    '
 The correct answer is D. at least one year of anticoagulation.
key='B' llama_answer='D'
qcount=129  ques.num=146  delta=0.22978496551513672 result=False 
=================================
ques.num=147  prompt='A 19-year-old woman with G6PD deficiency and stage 3 CKD has an afebrile UTI. The \nbest antibiotic choice is: \n\n\n    A. ceftriaxone. \nB. fosfomycin. \nC. ciprofloxacin. \nD. nitrofurantoin. \nE. trimethoprim/sulfamethoxazole. \n\n0 2022 American Urological Association. All Rights Reserved. \n\n    '
 E. trimethoprim/sulfamethoxazole.
key='B' llama_answer='E'
qcount=130  ques.num=147  delta=0.2300279140472412 result=False  

# The next line is hand corrected  sum_c and sum_w due to some answers coming back with "The correct answer is..." and "T" being initially
# treated as the answer by the scoring system. These cases have been hand corrected. 2 questions, 98 and 99, flipped from Flase to True as a result.
#qcount=130  ques.num=147  delta=0.2300279140472412 result=False  sum_c=33  sum_w=97  fraction_correct=0.254
=================================
no_answer_count=0
len(qnums_skipped)=17 qnums_skipped=[6, 17, 23, 29, 40, 51, 62, 73, 79, 90, 101, 107, 113, 119, 120, 136, 142]
